{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 브라운도트 해운대점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに記載されています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のお客様は、1階に位置するシグネチャーアデンブランジェリーカフェラウンジで朝食の割引券をご提供いただけます。 ホテル内にはセルフ無料ランドリーがあり、シグネチャーアデンブランジェリーカフェもご利用いただけます。 また、ホテルのフロントにアデンカフェが客室にやってきて、QRコードをスキャンしてインルームダイニングを楽しむことができます。 注文完了後、カカオトークロボットのパスワードが発送され、ロボットが到着すると電話が来てパスワードを画面にタッチすればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は予約のお知らせに記載されていますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせにチェックイン及びチェックアウトの時間が記載されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の割引券はどこで受け取れますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は、1階に位置するシグネチャーアデンブランジェリーカフェラウンジで朝食の割引券をご提供いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはセルフ無料ランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはシグネチャーアデンブランジェリーカフェもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントでインルームダイニングを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルのフロントにアデンカフェが客室にやってきて、QRコードをスキャンしてインルームダイニングを楽しむことができます。注文完了後、カカオトークロボットのパスワードが発送され、ロボットが到着すると電話が来てパスワードを画面にタッチすればいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 585
    }
}